求del po

#718
唔記得del埋自己地址

你唔開post我都唔知你post左

成日見到你
做咩咁鍾意我

係 聽日去西營盤捕你

你都係想大家幫你叫外賣姐

借刀想刪post ?

Cls扮嘢想甩身

你住黃竹坑

我係借刀既我洗唔洗叫admin del 啊？

想借咪出聲囉

有錢有兩頭住家唔俾？

我知你唔係借刀，怪錯你

睇在我出力追擊原post主
放過我啦好嘛